如果可以取消一個鐵路站, 你會取消邊個?

一定係大學站

石硤尾

金鐘

金鐘，恐擊必取之站

羅湖

英雄

九龍塘

一定係康城

車公廟

上水

冇用架，仲有落馬洲

觀塘
黃大仙
葵芳
錦上路
沙田

一個呀

一定係金鐘

康城

迪士尼

石硤尾 乜野食都有喎

係都馬鞍山喇

咁咪上水站囉

黃埔何文田一齊取消

何文田

柯士甸

旺角
屌你老母一車車mk仔送入黎

康城堆填區屌你老母

上水for sure

austin冇得輸

下一站天后

加番慈雲山就真

戇鳩

讚成 放工等37m等到仆街

金鐘
全港命脈收皮

困住哂喺上水，回程返落馬洲，一條龍

羅湖for sure la

成個系統廢撚左佢啦

都戇鳩 冇咗上水咪粉嶺上羅湖落馬洲囉

取消又唔係斷開
粉嶺變第二個上水

取消喎 即係無咗個站 即係不停站咁喎

九龍塘, 整斷觀塘同東鐵線

.迪士尼

進

進擊到連登

點解冇中環

馬場
其實點去？

痴撚線
我住石硤尾

dllm 一撚定係康城 唔知幾多次搭錯入去

旺角

可以搭錯到好多次，咁你都幾蠢吓

下一站金鐘

太子

羅湖同落馬洲自己循環線算啦

Hku站呢

上水
截斷落馬洲同羅湖

羅湖 落馬洲 2個是但一個

HKU

港鐵最賺錢呢個站，冇左等加價

九龍

康城啦屌

咪係，冇上水咪繼續向南移

樓豬成日用嗰個站

成個高鐵站同我拆撚左佢！

你咁講全部站鏟左,其他站都可以移

重點

何文田.

迪士尼啦
關我撚事

機場，我屌你老母貴撚到仆街
以前以為最多咪30-40去

屌，成百幾200，我搭巴士唔好？

再別康城

一定係九龍站

唔好啦
我住石硤尾

取消鐵路站

agree

大窩口

一定係旺角，冇左個站會少好多人，行得舒服好多

取消羅湖，無痕接駁深圳地鐵，一地兩檢

黃埔

等班狗蝗自己行路去大嶼山

垃撚圾何文田站
狗都唔屌

想講金鐘 點知一早比人講左
無左成繁忙既中轉站 大家一齊逼餐死啦

將軍澳線全線

識揀梗係揀中環啦！以後返工遲到先有藉口

第一個係羅湖 第二個落馬洲

咩原因咁多人想消滅石峽尾站？

同問
之前高登個個類似既post都有石硤尾
未㩒入黎都估有，點知仲要係第一個

因為多撚餘

無限輪迴站

天水圍

因為俾你有個站都上唔到車

成車塞滿人仲要上上落落

其實應該搞搞佢，唔好九龍塘就打爆部車

屌 最撚憎狗鐵 成條廢哂佢就岩